（頂置）9293添馬公園集會已獲批不反對通知書！！！！

誇界別罷工籌備組:
92，93罷工集會已獲批不反對通知書

警方已向跨界別罷工小組發不反對通知書，准許九月二日及三日於添馬公園罷工集會。發起人將向傳媒交代細節，詳情如下：

2019年9月1日早上11:30
於香港金鐘政府合署低座地下

#九二九三
#全民罷工
#香港人退無可退

舔共黨鐵，出賣港人
香港警賊，專恰市民

九一機場 直中要害
九二
tg channel:

tg group:

facebook:

IG:

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

推爆
唔出黎點對得住721 831

推！

9293！全民罷工！塞爆添馬！！

其實點解仲要向黑警申請不反對通知書

推呀!!!

其實唔洗再申請

聽日正罷！

721 ver. 2.0
大家唔係仲忍到?

如果大家真係咁鍾意返工，我真係好失望

聽日見！！

摧

一定要罷

唔好集會 , 入機場

推

up

9.2 9.3劇本就係 添馬太多人 逼到出馬路 一班人set RB 入夜後死守 最後又比人拉

9293一定要出 我地唔撚驚白色恐怖

機場啦屌

Push

又話機場係春袋，點解呢2日集到咁多人又去番集會？

點解又返天馬呀屌
點解唔佔機場

92 3

我今日先去機場，聽日再罷。香港人加油！願榮光歸香港！

Support!!!!!動身啦 香港人

推爆佢

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

屌佢地批得姐係怕你錫佢春袋
重唔去錫爆佢春袋?

我上星期出過post，佢出不反對係因為分散你d人流

突發資訊:
機場朋友小心

去機場兄弟小心，有狗係去機場路上set 機影相

青衣有人用wechat錄手足，請小心

15:30 機場特別交通消息

遊行、機場陣地戰已經冇用

要停列車呀，d 狗用機鐵運裝運人入黎，扔野落路軌，快快快！！！！

［機場］都係果句，幫唔幫外國人？

危急時退還退 緊記口號！

喺機場又有信用卡嘅，立即去國泰網買張貴機票

被困機場緊急對策: 用Apps買張單程快運機票

[機場攻略] 聽日諗住參觀機場既市民入一入嚟

行動:
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

（頂置）9293添馬公園集會已獲批不反對通知書！！！！

花1分鍾投訴PC23014, 清算呢D仆街

禍必及妻兒升級：發動黑警不孝子變義士復仇計劃

大家日後捐錢主力星火！得佢會主動去救細路！

林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

文宣/傳媒:

(要記者!) 警察撞爛市民部車側鏡 市民要求賠償 反被警察圍毆

Twitter 無咩人post 關於機場既野，要人上twitter幫手

831恐襲精華片段合集 國際文宣 [更新加強版］

［一手］尋晚返屋企搭中屍速列車 太子班人累死咗一班手足？？

搵到維園班鬼嘅呀頭（狗）

700幾位被濫捕被血腥鎮壓的巴絲，點解唔一齊同家人企出黎開記招指控黑警超暴力濫捕行為?

已有證據證明中國違反「中英聯合聲明」當中既承諾